話香港警甴冇好似Belarus咁樣倒戈「係因為有解放軍」係咪忘記咗烏克蘭革命嘅後續？

烏克蘭革命成功驅趕領袖後，俄羅斯派軍入城「拯救」俄羅斯人民，吞併烏克蘭部分領土。

白俄羅斯/白羅斯而家面對嘅嘢其實一樣：軟弱嘅歐盟+唔會hesitate出兵，想重建蘇聯嘅俄羅斯。

唔好再用「有解放軍」「香港唔係權力核心」嚟幫香港警甴解話，人哋Belarus嘅警察真係面對俄羅斯軍隊嘅威脅都選擇企係人民嘅一邊，係真男人。

唔似香港班陽痿警甴。

唔少人喺Belarus嘅po裡面有咁講

佢地唔會倒戈唔係咁簡單三言兩語講得通
係要由成個社會構造開始拆解

一來警隊依家好多非香港人 好多係中国落黎

二來香港公務員份人工 可以拋離其他工種
打個比喻 舊年區議會大勝班素人
拎3萬人工 3萬出去打份普通工其實都可能有
低都係低幾k 個差距唔大 都仲有資格講下理想
反觀立法會果10皮野 班泛民出到去搵唔到呢個數 結果都係為左份糧屎都食 仲講咩抗爭

三來 宿舍問題 呢啲唔講啦 細路都明

你要班冇乜點讀過書既差佬 放棄4萬月入
同共產黨比佢地既權力 為左一個香港夢

真係彩你都有味

得一兩條友講呢個point
大部分人都係話佢地無撚腦同為人工喎

睇過
我琴日開post得一條友講
哪來的唔少人

以班散仔嘅學歷
出去應該搵得一半錢

你講警甴個點好似唔太多人講咁
而且冇得咁比，本身白羅同烏克蘭個處境除咗同樣係緩衝國都唔同啦，何況加埋香港一齊比較

個個唔做差佬，出到去做得咩工？
做返賊，黑社會囉 etc

倒戈嘅新聞唔係淨係你嗰個po㗎嘛
軍人+警察除制服嘅事已經係上個禮拜
跟住有成個鎮嘅警局話放低武器
嗰時已經有一個emerging narrative係話香港情況唔同「係因爲有解放軍在後，香港警察唔想打解放軍」

有名你叫社會寄生蟲警曱

老貓認同

呢個真
同埋警甴有絕對裝備優勢同埋香港人好恰，根本無性命威脅

白俄人工低，打餐死又無錢梗係唔撈啦。

有薪金差距自然搏殺

佢地係打政府工
聽命政府

唔會覺得有民先有政府
係認為有國先有家

所以價值觀就改唔到架啦
只有徹底重建

唔好再用「有解放軍」「香港唔係權力核心」嚟幫香港港豬解話，人哋Belarus嘅人民真係面對俄羅斯軍隊嘅威脅都選擇企係抗爭嘅一邊，係真男人。

唔似香港班陽痿港豬。

主要係因為hk黑警份糧真係太厚

睇一次笑一次
真係奴隸得好緊要